[認真求教]日式洗衣機咩牌子好？

LG 變頻會唔會好易壞？
LG, 日立，東芝，樂聲邊隻好？

樂

佢個隔塵袋唔係隔塵盒會唔會好易壞？

LG係日本公司？

日式洗衣機，唔係指日本牌子洗衣機